［致埋大人］Winston Churchill : WE SHALL NEVER SURRENDER!!!!

而家嘅情況好似二戰英國淪陷接近戰敗
大部份開始考慮向希拉投降 簽和平條約

即使有所動搖嘅Winston Churchill最後都堅持初衷 聽到人民反決意抗嘅聲音 要為國家尊嚴死守同打落去

埋大人同香港人：
我地喊我地攰我地無力
但WE SHALL FIGHT TILL THE END

希望你地睇下條片甚至呢套電影
振作起黎繼續抗爭落去 對抗極權！

光復香港
時代革命